# Задание 3 #

Есть три расширения файлов (**txt**, **doc**, **xml**). Необходимо написать ООП-код, который в зависимости от типа файлов, имел бы свою логику его обработки (саму логику писать не нужно).

# Суть решения #

Фабрика FileReaderFactory по расширению определяет инстанс какого ридера отдать

так же есть интерфейс для получения инстанса по имени